{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 WOW"
    },
    "text": "全客室は2名基準であり、1部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能です。 徒歩特価の商品を予約した後、車をご利用の際、駐車料金が別途発生します。 未成年者は入室できず、その理由によるキャンセル及び払い戻しはできません。 2名入室別途に追加布団を要請される場合、5,000ウォンが追加されます。 基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 ペットは同伴での入室はできません。 連泊予約の件は入室日から途中でのキャンセル及び払い戻しができません。 入室および退室時間を守らない場合、別途料金が自動的に課されます。 平日は1時間当たり5,000ウォンで、金土日は1時間当たり10,000ウォンです。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 先着順でクーポンが大量に配布されています。 クーポンは予約詳細ページで獲得し、使用できます。 親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は別途発生しますか？",
            "answer": "徒歩特価の商品を予約した後、車をご利用の際、駐車料金が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、その理由によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加布団を要請した場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2名入室別途に追加布団を要請される場合、5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、料金はどれくらい追加されますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の件は入室日から途中でのキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守らない場合、別途料金が自動的に課されます。平日は1時間当たり5,000ウォンで、金土日は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルの規定はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用方法について教えてください。",
            "answer": "先着順でクーポンが大量に配布されています。クーポンは予約詳細ページで獲得し、使用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、質問はありますか？",
            "answer": "親切にお答えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 460
    }
}